
                      Me encanto! Le da un nuevo giro a la historia. Es de esperar una continuación para aclarar la idea loca del cambio de las lineas de tiempo que cambiaron el pasado y demás.
        
            